[
	{
        "id": "01",
        "idPregunta": "01",
        "textoRespuesta": "(entre los 4-6 meses aumenta – en gramos- casi el doble por semana que al año de vida.",
        "esCorrecta": 1,
		"tipoDeJuego":1
    },
    {
        "id": "02",
        "idPregunta": "02",
        "textoRespuesta": "La LM -en situaciones especiales, muy poco frecuentes y siempre bajo estricta prescripción Médica-  puede necesitar ser complementada o reemplazada con sucedáneos de la leche materna.",
        "esCorrecta": 0,
		"tipoDeJuego":1
    },
    {
        "id": "03",
        "idPregunta": "03",
        "textoRespuesta":"Los rechazan principalmente por su consistencia por lo que se recomienda volver a probar reiteradas veces en diferentes comidas y, de ser necesario, cambiar la forma de preparación.",
        "esCorrecta": 0,
		"tipoDeJuego":1
    },
    {
        "id": "04",
        "idPregunta": "04",
        "textoRespuesta": "Puede ofrecerse al niño en cada mamada uno, o los dos pechos",
        "esCorrecta": 0,
		"tipoDeJuego":1
    },
    {
        "id": "05",
        "idPregunta": "05",
        "textoRespuesta": "Pero los tiempos no son exactos y dependen de la salud y desarrollo del niño.",
        "esCorrecta": 1,
		"tipoDeJuego":1
    },
    {
        "id": "06",
        "idPregunta": "06",
        "textoRespuesta": "Por eso debe realizar suplementación de los mismos, con la correspondiente indicación y supervisión médica.",
        "esCorrecta": 1,
		"tipoDeJuego":1
    },
	
    {
        "id": "07",
        "idPregunta": "07",
        "textoRespuesta": "Si tomó de los dos pechos, en la próxima toma debe empezar por el último que ha tomado.",
        "esCorrecta": 0,
		"tipoDeJuego":1
    },
    {
        "id": "08",
        "idPregunta": "08",
        "textoRespuesta": "Tampoco deben ofrecerse yogures o derivados lácteos fluidos.",
        "esCorrecta": 1,
		"tipoDeJuego":1
    },
    {
        "id": "09",
        "idPregunta": "09",
        "textoRespuesta": "Su usa para contribuir al cumplimiento de los altos requerimientos en la alimentación durante ese período.",
        "esCorrecta": 1,
		"tipoDeJuego":1
    },
    {
        "id": "10",
        "idPregunta": "10",
        "textoRespuesta": "En un bebé sano, la leche materna no necesita ningún agregado",
        "esCorrecta": 0,
		"tipoDeJuego":1
    },
    {
        "id": "11",
        "idPregunta": "11",
        "textoRespuesta": "Pero debe hacerse siempre bajo prescripción y supervisión médica",
        "esCorrecta": 1,
		"tipoDeJuego":1
    },
    {
        "id": "12",
        "idPregunta": "12",
        "textoRespuesta": "E idealmente sumar como postre idealmente frutas",
        "esCorrecta": 1,
		"tipoDeJuego":1
    },
	
	{
        "id": "13",
        "idPregunta": "01",
        "textoRespuesta": "Esta es la correcta",
        "esCorrecta": 1,
		"tipoDeJuego":3
    },
    {
        "id": "14",
        "idPregunta": "01",
        "textoRespuesta": "La LM -en situaciones especiales, muy poco frecuentes y siempre bajo estricta prescripción Médica - puede necesitar ser complementada o reemplazada con sucedáneos de la leche materna.",
        "esCorrecta": 0,
		"tipoDeJuego":3
    },
    {
        "id": "15",
        "idPregunta": "01",
        "textoRespuesta": "Puede ofrecerse al niño en cada mamada uno, o los dos pechos.",
        "esCorrecta": 0,
		"tipoDeJuego":3
    },
    {
        "id": "16",
        "idPregunta": "02",
        "textoRespuesta": "Animi optio ad nisi, atque eligendi quidem",
        "esCorrecta": 0,
		"tipoDeJuego":3
    },
    {
        "id": "17",
        "idPregunta": "02",
        "textoRespuesta": "Animi optio ad nisi, atque eligendi quidem",
        "esCorrecta": 0,
		"tipoDeJuego":3
    },
    {
        "id": "18",
        "idPregunta": "02",
        "textoRespuesta": "Esta es la correcta",
        "esCorrecta": 1,
		"tipoDeJuego":3
    },
	{
        "id": "19",
        "idPregunta": "03",
        "textoRespuesta": "Animi optio ad nisi, atque eligendi quidem",
        "esCorrecta": 0,
		"tipoDeJuego":3
    },
    {
        "id": "20",
        "idPregunta": "03",
        "textoRespuesta": "Animi optio ad nisi, atque eligendi quidem",
        "esCorrecta": 0,
		"tipoDeJuego":3
    },
    {
        "id": "21",
        "idPregunta": "03",
        "textoRespuesta": "Esta es la correcta",
        "esCorrecta": 1,
		"tipoDeJuego":3
    }
]